如果杜琪峰會點拍「邊爐家族」？

指住個口罩：做咩有撻積？捽甩佢？

要兄弟定係要口罩

紅燒翅，蒸一條斑魚，半只炸子雞，加一碗白飯

個個企到勁疏，戴哂黑超唔出聲

女主角都係鄭秀文同填海華

黑警同mk仔搭台打邊爐

打打下跌咗粒牛丸，成班麻甩佬無聊得滯係度踢黎踢去

填海華又要碌大對眼手指指咁大聲喂Sammi

一噸金菇有幾重呢？一噸肥牛又有幾重呢？

打打邊爐林雪夾野食夾唔穩，粒牛丸跌返落湯底，慢鏡影住濺出黎嘅水花，然後黃秋生，吳鎮宇下意識避個陣又整跌咗手上既野食係湯底，水花有來有往咁去，邊爐嘅煙愈煲愈大，最後吳鎮宇黃秋生林雪各自避去一個角落凝視住大家嘅情況，但佢地唔知道，係水花互濺時已經交叉感染咗武漢肺炎

睇林雪食野

ptu 馬尾

捽乾淨粒牛丸佢

要加錢呀

1. 成間房得張飯枱上面有燈
2. 一開波用長鏡頭拍啲人入座
3. 幾條麻甩佬要擲公字揀咩湯底
4. 林雪話冇可能估錯，要再擲過
5. 打打下有塊肥牛飛咗上天
6. 個爐自己爆炸，成班人換過個爐照打
7. 一家人食完走去隔離打牌，梁詠琪戴住對假波輸錢發爛渣，對住鄭秀文講：你愛咪又係愛佢啲錢

60分鐘無對白
得食嘢聲
同背景聲

劉青雲係隔離營玩彈彈波
粱朝偉攞住 thermometer 指住佢個頭

唔講喇唔講喇！今晚八點 有骨氣！

仆街中咗

個口罩點解唔除得呀

同我執返個口罩佢

牛丸加兩磅

梁家輝叫張家輝食有病毒牛丸
張家輝啤撚住梁家輝係咁食 係咁食 係咁食
梁家輝 咁認真做乜姐 張家輝繼續食 繼續食 繼續食
張家輝去打邊爐「我幫阿公食野！」